[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (38)

(感謝生菜牛肉好食手足)

上個post：
[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (37)

2020/21 港超聯參賽球隊：
冠忠藍區、傑志、東方龍獅、天水圍飛馬、理文、愉園、標準流浪、晉峰

2019/20 港超聯冠軍：傑志
2021 亞冠盃香港代表：傑志
2021 亞協盃香港代表：東方龍獅、理文

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

各項賽事最新消息
港超聯
足總紀律委員會於2月22日進行會議，公佈愉園及天水圍飛馬未能如期繳付「綜合保險保障協議」費用，被裁定違反港超聯賽事章則，將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。倘若球會於繳清上述費用後七天內［由繳清所有欠款日期開始計算］，球會亦將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。

於2月27日的上訴委員會會議上，上訢委員會表示理解兩間球會未能如期繳付「綜合保險保障協議」之費用屬於違反有關章則，然而紀律委員會早前判決指球會於繳清欠款仍不能於七天內參與任何超聯賽事之刑罰較重。上訴委員會考慮到近年本地足球深受疫情影響，顧及本地足球持份者現時的情況和需要，而且兩間球會已就繳清費用作出處理，因此判決愉園及天水圍飛馬之上訴成功。就早前於球會上訴期間，

理文於2月27日晚上發出聲明，指對足總「因為某種原因對一場已過去的比賽討論重賽安排，深感失望及不滿」，質疑是「今天的我打倒昨天的我」及包容部分球會，表明不會接受菁英盃準決賽補賽。

3月5日，足總召開董事局會議，會後總幹事袁文川向傳媒交代結果，指董事會贊成補賽，理由是「7天禁賽令」影響愉園是否在該場比賽前繳清欠款。理文回應不會參與補賽。

2021-03-10 東方龍獅 vs 傑志 旺角大球場 20:00 $80 $30（東網免費直播）
2021-03-13 理文 vs 冠忠南區 將軍澳運動場 15:00 $80 $30 （東網免費直播）
2021-03-14 愉園 vs 晉峰 深水埗運動場 15:00 $80 $30
2021-03-14 標準流浪 vs 傑志 青衣運動場 17:30 $60 $20

網上健康申報表：

2020/2021 連登港超聯每月金草莓獎選舉

2022卡塔爾世盃外C組
AFC及國際足協同意將2022卡塔爾世界盃亞洲區第二輪預選賽（即40強賽）的大部分賽事延期至2021年6月的國際比賽日進行。AFC邀請各國足協申辦相關組別的賽事，預選賽C組於5月31日至6月15日以賽會制上演，比賽場地及賽程有待公佈。

2021亞冠盃J組
傑志會代表香港出戰2021亞洲聯賽冠軍盃分組賽，經抽籤後被編入J組，同組對手為廣州隊（支那）、泰港（泰國）及附加賽之勝方（大阪櫻花（日本）、墨爾本城（澳洲）及撣邦聯（緬甸））。亞冠分組賽共有6場，J組分組賽於4月21日至5月7日以賽會制上演，比賽場地有待公佈。

2021亞協盃J組
東方龍獅及理文會代表香港出戰2021亞洲足協盃分組賽，被編入東亞區唯一組別J組，同組對手為台南市FC（台灣）及220體育會（蒙古）。亞協分組賽共有3場，J組分組賽於5月14日至5月20日以賽會制上演。AFC於3月1日宣佈香港為亞協盃J組賽事的主辦方，足總主席貝鈞奇表示正爭取放寬兩支外隊的21日隔離期，否則舉辦賽事有難度，比賽場地有待公佈。

香港外流球員討論區 (41)

數字球

港joke全牆

和你港足

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

Football Manager Hong Kong Database

PES 2021香港超級聯賽（v0.9 Beta版，2019–20球季資料），第16頁

FM20.4Final Patch

光復香港由重建港足文化開始
Group:
台:

香港足球討論區HONGKONGFOOTBALL

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Hong Kong Football On Tour

港析足球 Home Kong Football

Justin Ho 何振廷

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第77頁/PDF第79頁)

亞冠條例 (球員註冊：第35頁)

亞協條例 (球員註冊：第36頁)

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

即討post：
[3月10日界限街之戰] 東方龍獅 對 傑志

網上健康申報表：

lm

不要「道德綁架」理文
作者：陳偉豪
2021-03-10

足總前幾日董事會召開特別會議，商討早前因保費事件而取消的菁英盃四強賽事，結果董事會就以「體育精神」原則為由決定安排補賽，而理文（黃衫）較早前已經公開發聲明，稱不會接受足總任何有關補賽的安排，足總在整件事情上都是主動角色，理文從頭到尾也沒有要求足總作任何決定，但現時好明顯足總將個波傳番畀理文方面，如理文不接受補賽的話足總就會按賽事章程判輸0:3及罰款，還要被其他人話無風度和怕輸，無端端變成受害者，真是無言。

這次裁決最有趣的其中一個考慮因素是「紀律委員會的『七日禁賽』判決會影響愉園的應對方法，如果不是有這個決定，或許他們翌日就會補交費用，但現實是即使交錢亦不能踢24日的比賽」，我覺得這句話在邏輯上好有問題，如果愉園在四強賽前已繳交保費，而因為七日禁賽期取消比賽的話，安排補賽亦算合理，因為由始至終飛馬和愉園都以繳清保費不應有七日禁賽期為由而上訴得直，但愉園是在菁英盃4強取消後2天才繳交保費，董事會怎可能用一個假設推斷來認為愉園如果沒有七日禁賽期的話，或者可以在比賽前能繳交保費的可能性而安排補賽？

事實歸事實，愉園在菁英盃四強前欠交保費被罰禁賽是一個事實，沒有任何假設性的理由，理文堅拒補賽亦屬合情合理，請大家不要對他們進行「道德綁架」，比賽可以輸，但每個人都有自己的底線，對投資者來說，尊嚴比錦標更重要，站在理文角度，此刻沒有半點讓步空間，球隊上下目前只能盡力做好本份報答球迷已經足夠。
From: 蘋果

留名射精

M子真係好關心本地波
祝你好運

多謝

傑志真係唔註加維蘭
搞咩

中堅傷得太多
要搵杜馬思出住先

聞到大戰嘅味道了

鳩少陣啦

乜撚野都鬼

幾時出埋「一日最衰都係東方狗」

腦屍
某位塵姓球迷都係繼續講佛山龍獅㗎啦

應該遲啲轉會窗完前reg返啦

腦屍突然出現好鬼

睇下杜馬思攞passport先定謝4番到嚟先

Lm

sean番嚟先

腦屍好耐冇見

#HKPL #東傑大戰

港超雙藍會｜旺角場大戰｜榜首之戰｜宿敵對決

東方龍獅上星期喺菁英盃淘汰傑志，傑志未能成功衛冕菁英盃。
傑志要問鼎港超聯冠軍，今仗對東方龍獅不容有失。
而東方龍獅取勝則可以拉開同傑志嘅距離，穩固榜首位置。

#六分波

From: 港超聯fb

呢啲可唔可以周街都見到

叫frd入場了

返到香港定返到 kidchild 先

CLS 賽前有睇頭 ︳香港超級足球聯賽 標準流浪 對 傑志 ︳2021年3月14日
賽馬會開聲體

有可能係今季最熱鬧嘅一場波

「...去季效力韓職聯嘅仁川聯出場25次依然入到9球，厲害呀！」
Fake news，應該係大邱FC

今晚場內打先定場外打先

講就兇狠

打氣？

🎉Sandro ~ Happy Birthday ! 🎊🎂

From: 東方龍獅fb

生日、入波、剷草
成個劇本出晒嚟

《大專女子足球賽星期六開鑼》

上季度「大專女子足球賽」因為新冠肺炎疫情而腰斬。大專體育協會早前宣布2020-2021年度各項比賽不早於今年3月1日舉行。到最近收到消息比賽有望重啟，而女子足球比賽將定於今個星期六(3月13日)開鑼，繼續喺香港教育大學白石角運動中心足球場舉行，不過賽制方面與以往有不同，九支隊伍將以淘汰賽形式決出各個名次。

From: 女子足球天地

基爾頓哥今晚準備救世

電莖都有選手包

反唔落

黑山伊巴對生客有無吸引力

今場為大家講波嘅係一直好支持港超聯嘅「樂比堅尼」，當然仲有全心催谷入座嘅「大頭」啦！「大頭」今場仲搵咗靚女舊隊友Cathy幫手做賽後訪問，大家記得捧場。
From: 我撐本地波

基本上 冇留意開亞州足球嘅人 都未必識佢 但同啲朋友講佢係亞冠神射手啊 韓職最佳外援啊 對英格蘭 射入過joe hart啊 佢地都會話聽落幾勁 搵次睇下 唔同科蘭咁 個個都識佢知佢勁 學dejan咁講 一個係世界級 一個係亞州級

老師

張poster唯一美中不足係唔用界限街看台

話咗
即刻想入場

我個無乜點留意港超既fd都知

入場入場入場

真係吸到客入場

黑山伊巴+前西甲兵踢波
Cathy訪問
仲有大頭講波
務求逼全世界入場睇

要入實有辦法

支持我珊既就請坐低！！！！

球迷：現在的基藍馬反而好可愛， 一隻胖胖坦克可以撞散好多人。 佢跳起， 龍門前擋球好好睇。 唯一缺點好兇神惡煞。
Leung Shou Chi Peter：佢已成過去，只有越打越差。
球迷：揾夠$
Leung Shou Chi Peter：洗晒。

D LV冇哂

幾球野咁快洗曬？

等睇朱sir又儲外援印花

咸錫月薪都係10皮港紙，係咪仲平過科蘭？

所有design都好靚

等睇基爾頓唔知點樣拎張黃洗牌

今晚入唔到場呀我

入波除衫姐 對基爾頓嚟講係easy job啦

幾銀？

佢又無講 我估唔過一舊

Leung Shou Chi Peter：辛祖好比心機練。
球迷：什麼原因另辛神勤力
Leung Shou Chi Peter：快有小朋友。

You’re not alone

呢排好多罵戰 開返波係唔同d

唔好又出啲奇撚怪怪嘅陣已經好好
難得大戰

愈多花生
愈亂愈好

🐳藍鯨都好國際化，有我哋 🇭🇰 香港女門將吳卓蔚。移咗民去 🇹🇼 台灣嘅 🇭🇰 香港人，尤其是做緊 Youtuber 果啲，有時間就去捧吓場拍吓片吧。
From: 冬蔭波

叫av去啦

冇啦啦又出菊花

想睇于揚

俾晒鄉下差唔多啦

係咪史雲斯頓唔攞passport 寧願出菊花操fit佢？

雞湯傷左呀

唔緊要啦 有基爾頓都夠做嘅

2020/2021年度紀律委員會會議(08/03/2021) 2021-03-09
2020/2021年度紀律委員會會議 (08/03/2021)

紀律委員會於2021年3月8日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

組別

球會

姓名

停賽場數 / 其他判罰

指控原因 (比賽日期)

紅牌:

超聯

天水圍飛馬

古安奴

- 停賽1場 (已執行)

- 蓄意犯規引致破壞一明顯入球機會 (20/02/2021)

超聯

理文

沙普夫

- 停賽1場 (*備註1)

- 蓄意犯規引致破壞一明顯入球機會 (21/02/2021)

超聯

標準流浪

法蘭度

- 停賽1場 (已執行)

- 蓄意犯規引致破壞一明顯入球機會 (21/02/2021)

註：以上停賽將於2021年3月9日中午12時正生效

*備註1: 由於理文對愉園之菁英盃賽事須安排重賽，故此根據紀律章程第四章【罰則】第9.5項，理文球員沙普夫須於重賽時執行有關停賽。

本地波未開始就有火花
近年真係絕少

#呢種大戰氣氛要珍惜
#今場睇唔到唔緊要下星期五又對一次
From: 足球大農場

CLS 家健‧足人牆 [Ka Kin's Soccer World]: 保障零蛋的香港足球 [Hong Kong Soccer Players With Zero Protection]
家健·足人牆

成身Lv，又要俾鄉下，差唔多

有冇巴打知旺角場特惠飛埋晒未

賣*

一定唔會賣晒

好耐冇入場 唔太熟依家咩環境了
係咪要守防疫規定坐一半

好撚怪

咁理文唔踢係咪又唔駛再停

往年好似20-30左右?

係呀，大約每兩至三個位隔一隔

似睇完4仔

希望你燈到賣晒

邊有咁易

而家個場得3300位

睇黎今日要早D到

Sean今日離開馬爾代夫了

Richard Bokhorst：I skip my class to watch football with you guys

下星期五晚你應該去到啦？

大戰黎啦

雖然仲係好漫長
不過相信佢應該會早過歐冲有得踢

球迷A:依家睇返呢個po真係失望到笑出黎, 係笑我自己點解可以支持一個踢波又唔係特別勁再加上對球迷又無交代嘅球員, 無人收你咪講聲囉起碼都有人鼓勵你, 件事柒咗就潛水, 開乜鳩fan page? 幾廿歲人都仲好似隻鴕鳥咁自欺欺人

球迷B: 可能经理人唔俾公佈住👻👻😹

球迷C: 佢開fan page純粹幫佢間網店宣傳啫,佢去日本都係做採購啫,你估佢真係踢波咩,分分鐘嗰班靚仔都勁過佢

【節目通知📣📣】和你港足暫停一晚

今晚港超聯大戰！8點旺角大球場，東方龍獅對傑志榜首激戰！東方傑志一決高下！
因應賽事，「和你港足」暫停一晚，下星期同樣時間我哋再同大家講波經！
今晚睇比賽之餘！記得留意下星期嘅「和你港足」啦！

🔴密切留意 3月17日 (三) 晚上8點

From: Cupid Producer

又jer 大廚去日本學omakase

今晚有2800人已經非常之好

4月頭先練到波

YE SIR 又去 24/7 Fitness Tai Po做GYM 操到手瓜起𦟌 💪💪

From: 大埔女子足球隊

咁早去 食風食三粒鐘呀？

屌 心郁郁有啲想去

佢起碼咪以為要排隊

who.gif

下 唔係今日都唔去掛

我驚放工趕唔切

FB話今晚有人入去開片？

係先算啦

又嚟講就兇狠

東方呀伯大戰kidchild
諗起都好笑

留名等睇笠水

于揚係咪去完蒲未訓醒
唔見佢既

打氣都唔係90分鐘有聲氣時
會預打交

ching 識波

而家kidchild 打氣區係咪少咗人出聲打氣

本週受訪嘉賓🎥🎥

From: On Fire Athletic Association

都係㗎
不過今晚又唔同嘅

好 我決定入場

坐邊

27

約咗氹邪骨所以唔去?

入場

唔係 我依加決定入場

坐東傑中間有得睇人開片
諗起都興奮

東傑中間係咩 number?

27區
lawks同鷹女諗住坐入去？

hawks都串錯

我慚愧

是，thanks

lets go hawks

Source HKFA
香港足球總會（足總）早前收到標準流浪申請，就2020-21年度中銀人壽香港超級聯賽第10週賽事-標準流浪對理文更改比賽日期，經雙方球隊同意、場地和相關部門均能配合下，本會宣佈原定於2021年3月17日（星期三）晚上8時正假旺角大球場之賽事，將改於4月27日（星期二）舉行，比賽時間及地點不變，敬請留意。

Respect牙鷹

流浪申請改期

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇷 🇦🇺
🇧🇷 🇧🇷 🇧🇷
🇧🇷
🇧🇷 VS 🦅
🇲🇪 🇳🇿
🇪🇸 🇧🇷 🇨🇳
🇪🇸 🇧🇷 🇧🇷 🇰🇷 🇫🇷
🇨🇳

東方3:0傑志

互屌中

我生命開始受到威脅

今晚入場先

過黎27一齊坐啦

本季刊都幾update，少爺去流浪都有

傑運頒獎禮4月10日舉行 虛擬形式公布結果
March 10, 2021

受新型肺炎疫情影響而多番延期的「國泰航空2019年度香港傑出運動員選舉」（選舉）頒獎典禮，終於決定在4月10日假西九龍文化區舉行及攝製，以嶄新的形式虛擬公布各項大獎得獎名單。

有「香港體壇奧斯卡」之稱的傑運頒獎禮原定2020年3月24日在灣仔會議展覽中心舉行，但去年2月時因疫情未受控制，港協暨奧委會決定順延至5月中舉行，但及後疫情反覆，大會宣布在政府採取的防疫措施下，未能在2020年度內舉辦頒獎禮，決定推遲至2021年舉行，同時取消2020年度香港傑出運動員選舉。

港協暨奧委會今日（10日）發出新聞稿，表示將以一個突破的新意念，務求把選舉結果以全新面貌呈現市民眼前。有別於一般線上頒獎典禮，將會運用延展實境（XR）科技，把現場頒獎的情景配合虛擬的元素，製作一條現實與虛擬世界交錯的影片以公佈結果。此外，屆時亦會以「敢動藝術」主題，展示多項由本地藝術家聯同運動員特意合作製作的藝術品。今次選舉將會是體育、藝術與科技的結合。

這屆選舉設有6個獎項，除了備受矚目的8個「香港傑出運動員」（8傑）及「國泰航空星中之星香港傑出運動員大獎」外，還有「香港傑出青少年運動員」、「香港最佳運動隊伍」、「香港最佳運動組合」、「香港最具潛質運動員」及「香港最具特出表現獎」。所有獎項的公眾、記者及評審團投票已於去年2月完成。

根據公眾投票結果顯示，「四眼Cue天后」吳安儀及「牛下女車神」李慧詩在「8傑」中得獲最多票數，叮噹馬頭，估計最高榮譽「星中之星」大獎將再次成為二人之爭。
From: 體路

睇錯潔廁頒獎禮

設計又靚

沙普夫起碼184啦

愉、飛兩隊欠交保險金事作背後的意義

讓路比四強？

流浪：原本賽程連續兩場理文對流浪 費事你哋話悶

下個禮拜三果場唔係為咗就亞協先提前踢咩

From: 我撐本地波

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高 [C]
7 費蘭度
8 李嘉耀
9 盧卡斯
10 辛祖
11 艾華頓
20 杜度
22 林恩許
30 黃梓浩
33 艾華度

[GK] 王振鵬 1
丹尼 3
[C] 艾里奧 5
朴俊烔 6
安永佳 8
丹恩奴域 9
基爾頓 10
杜馬思 12
賓紀文 22
鞠盈智 24
巴爾拿 37

Cathy

後備球員
26 廖富源 [GK]
99 曾文輝 [GK]
6 翟廷峯
15 馮慶燁
16 梁振邦
17 梁冠聰
18 鄭子森
23 黃威
29 奧利華
32 亞歷斯祖
77 王力威

[GK] 郭劍橋 23
羅梓駿 2
蘇沙 7
陸建鳴 13
何振廷 14
顏卓彬 16
黃洋 19
趙聡悟 20
鄭展龍 28
巴拉克 34
杜國樑 38
畢頓 67

杜國樑番黎啦

明明平時都有練波
之前都唔擺後備

咁似之前個15號中堅

賓紀文

水平問題

會俾f7撚幾多獲

當中鋒用

諗咗好耐咩係傑運

上埸踢得幾好，打動左朱蛇

幾時同巴拉克、雞湯一齊入籍

睇緊直播
幾好氣氛

真

球迷大戰good
btw27段啲勇士上晒鏡

oppa廢到

幾多人下

算係咁
戲碼好、有話題就多人入

廿二支旗，三支🇭🇰

攞佢同川賴浩太交換啦

高達到轉行做model

大戰講波講撚到咁閪
好撚眼瞓

打啦

掛住舜文了

打交

咪影場波啦，影打交啦

邊有打交 口交咋

屌你泡菜仔想點撚樣

韓仔要撻幾多次Q

信心問題

反而係阿蛋比錬迷打

衝突起因
係有人掟酒杯去東方球迷打氣區
From: 姚雋彥fb

唔係

Richard：Eastern fault they start throw something then everything explode
We are sweet
I understand eastern jealous we have more fans

其實大頭唔算差
有時都會有d資訊性既野聽下
今日佢個拍檔就真係垃圾級

拍舜文牙7就fit

有講47分鐘
唔反了

好似傑對傑咁

堅家軍+舊傑志兵對傑志

石門聯賽

傑志goal。

無人mark Dejan

辛祖費蘭度盧卡斯林恩許

2813人

我輝又一神救。

丹恩勁到

傻仔迪高，從後踢實foul

港超聯｜球迷界限街看台短兵相接 傑志躉指樂見炒起話題
2021-03-10

兩隊球迷在比賽期間曾有衝突。

東方今晚（周三）坐陣旺角大球場對壘傑志，綠茵場上烽煙四起，「界限街看台爭奪戰」亦成焦點，兩軍擁躉賽前就界限街看台誰屬問題於網絡擦出火花。網絡事本來網絡了，今仗球迷開賽早段相對克制，僅於看台隔空罵戰，其後衝突升溫，有傑志球迷走至對手看台下叫罵，拉扯旗幟，保安及其他球迷即時上前分隔。即使有部份衝突，有球迷指樂見有人着緊本地足球，認為大賽前夕炒起話題有助吸引球迷入場，「多咗花生食，有多啲人入場都係好事嚟。」

足總本安排第9段為傑志球迷打氣區，惟今仗沒有傑志球迷「進駐」該段。

傑志球迷近年慣於眾腳旺角大球場界限街看台的第27至29段；東方球迷過往多於花墟道看台第6至7段打氣，近年不時轉至界限街看台第25至27段。兩周前傑志與東方於菁英盃四強碰頭，兩軍球迷同於界限街看台打氣，「短兵相接」，屢有口角。為免再生衝突，今仗主隊東方安排把客隊打氣區設於花墟道看台的第9至11段，然而傑志球迷組織賽前聲言會「堅守」第28段，掀起網絡前哨戰。今仗東方及傑志球迷分別佔據26、27段及28段，開賽早段兩邊屢有口角，不過球迷尚算克制，僅隔空叫喊唱歌，河水不犯井水，各自投入打氣；及後球場上的火藥味延至看台，有傑志球迷走至東方球迷區示威叫囂，拍打及拉扯對方旗幟，衝突一觸即發，兩邊甫有推撞，保安及其他球迷隨即介入，分隔降溫。

傑志球迷Jason今仗照樣於28段打氣，他認為今次炒起看台誰屬的話題有利球市，「兩邊都喺網絡都講咗自己意見，我相信最後一齊坐都無乜嘢發生，上次菁英盃大家都係咁一齊打氣。我希望會多咗球迷，咁多咗花生食，多人入場都好事嚟，其實之前有富力嘅時候球迷間都有啲嘢拗，今次就去返本地球隊囉，有嘢搞總好過無嘢搞嘅。」

戰至上半場中段看台火藥味濃，有傑志球迷走到東方球迷區叫囂示威。

傑志球迷Jason（左）認為今次爭議有助炒熱氣氛，「我希望會多咗球迷，咁多咗花生食，多人入場都好事嚟。」
From: 蘋果

是日球棍堅換人數目：1
4個印花已儲

丹尼究竟係29定39歲

Damjan stronk

cathy回歸港足了嗎

日經：朴狗幾時雞

19呀

好撚勁

搵堅蛇訪問

下半場佢世界級發揮喎

Cathy嗰種正 vs 球棍堅嗰種頹
成個對比出晒嚟

邊撚個衝撚左入球場

唔好撚問球棍堅啦
等陣捉Cathy 入去x呀

同尋晚比比一樣,越老越勁

幾時出到接班人

港超大把左閘勁過佢

東方上半埋浪費咁多球，贏唔到算抵死。

Cathy問得咁deep你叫佢點答

堅狗：放過我啦

Deep v

丹尼傷完仲勁左
有冇人知幾年前嘅丹尼踢成點

Cathy 係咪玩嘢，訪問堅sir

比而家會多翻啲後上進攻

有邊度可以睇返cathy

贊B石門超成真

無左富力 AV堅無哂價值
走得

fb直播，2:03:12

簡些拿重勁過簡些路

望下今日嘅F7就知擔泥嘅重要性

邊位

上下半場2條友咁，朱蛇係咪屌柒咗佢

場場波都係咁準備嫁喇

東=ex埔防線+ex傑進攻

Cancela

全場精華加番cathy訪問啦

忽然見返 好似以為發夢

鵬完場怒屌邊個

介紹返 香港最佳左閘
丹尼·簡斯拿

DLS cathy完全屌打av堅

終於唔洗含淚撐佢

Av堅個樣西能到

搵個陽光少女訪問條廢中
對比太大了

上半場朴狗同杜馬思球球解圍都唔湯唔水都可以無失波

下半場成條防線勁集中

杜馬思都穩陣埋

2下倒掛解圍係咪噚晚睇咗波圖比比

係

咁嘅豆腐後防都入唔到波就返去反省下啦

想問下係杜馬思勁定係費7廢咗，坐咗喺東方後面睇唔到

港超聯 丹恩奴域一箭定江山 傑志1球險勝東方龍獅
2021年03月10日 22:05

「中銀人壽超級聯賽」周三（10日）晚上爆發榜首大戰！由東方龍獅於旺角大球場主場硬撼傑志，東方龍獅雖然整場取得較多攻門，惟未能轉化成入球，更在下半場被傑志射手丹恩奴域，禁區內近射得手。最終「藍鳥」在全場2813人的見證下，以1比0小勝東方龍獅，成功報回上月「菁英盃」落敗的一箭之仇。

「東傑大戰」開賽前，2支球隊球迷在看台位置上的分配，已成為賽前焦點，雙方開賽初段亦迅速入局，東方龍獅先取得埋門機會，林恩許右路開出罰球，艾華度後上頂斜。傑志隨即還以顏色，基爾頓中路突放冷箭，門將葉鴻輝擋出底線。東方之後控制大局，先有費蘭度大腳斬入禁區，盧卡斯快門將王振鵬一步，但笠射不中目標。7分鐘，東方龍獅再有入球機會，李嘉耀右邊傳中，朴俊炯解圍判斷失誤，可惜盧卡斯禁區內射門軟弱無力。東方龍獅攻勢浪接浪，11分鐘差點打開記錄，費蘭度接應隊友長傳，單人匹馬闖入禁區，惟近射省中守衞出底線。22分鐘，艾華頓左路角球，杜度禁區內窩利抽射不中目標。24分鐘，艾華度中場搶走對方腳下球，與辛祖一記「撞牆」後，連隨殺入禁區，王振鵬輕鬆沒收。

32分鐘「東傑大戰」終於出現火藥味，東方龍獅隊長迪高角球爭位時，在對方禁區內撞跌朴俊炯，被球證黃牌警告，傑志中場巴爾拿之後亦因侵犯辛祖，被罰黃牌，場內、外馬上起哄，事件擾攘了一段時間。東方龍獅之後繼續取得主動權，無奈費蘭度、盧卡斯的禁區內勁射皆無法射破王振鵬十指關。上半場尾段，傑志出現少有攻勢，先有前鋒丹恩奴域接應鞠盈智後腳傳送，射門斜出，之後再有安永佳接應隊友左路傳中，惟禁區內頭槌未能考驗門將葉鴻輝。臨完半場前，安永佳左路爆落底線，丹恩奴域禁區內勉強起腳，最終2隊各自錯失多次入球機會下，上半場互無記錄，踢成0比0返回更衣室。

下半場初段東方龍獅繼續施壓，林恩許右路開出角球，杜度頭槌頂中目標。64分鐘，一直受壓的傑志率先打開記錄，基爾頓左路開短罰球，賓紀文及朴俊炯連番射門不果，丹恩奴域近射破網，「藍鳥」領先1比0。傑志領先後刻意加強防守，專心打反擊，78分鐘差點拉開比數，後備入替的羅梓駿壓落底線，再橫傳入禁區，鞠盈智射門被葉鴻輝救出。81分鐘，安永佳接應丹恩奴域二傳，禁區外勁射，同樣無功而回。85分鐘，東方龍獅可謂雪上加霜，迪高中場飛鏟蘇沙，「兩黃一紅」下被趕出場，餘下時間需以10人迎戰。最終東方龍獅落後下未能追平，傑志以1比0勝出，暫時以1分反壓東方龍獅，升上聯賽榜榜首。
From:

亞冠雙閘陣重現

拎住盧9 垃王 辛祖都踢成咁，球棍真係有d料到

下半場踢到球王咁

盧9依家唔識踢波咁

From: 傑志fb

羅梓推左走右好深印象

第一點完全做唔到

cathy拍av堅手仔
益撚晒佢

半場朱屎做過d乜
三個中堅開曬外掛咁
倒掛都出埋

彬仔

仲要夠膽落顏卓彬

【#HKPL】 東方龍獅 0-1 傑志

港超榜首大戰以一球定勝負，丹恩奴域64分鐘門前射入，幫傑志喺宿敵東方龍獅身上取全取三分，暫時升上榜首。

⚽️入球球員：

傑志：
丹恩奴域 64'

From: 港超聯fb

睇晒全場都唔明東方係踢緊乜戰術
林恩許又唔知功能係咩，出梁振邦搶下中場好過啦

深圳未練波咩
定係比告魯夫掃走佢

傷

搵唔到Cathy影相
見到佢喺間房仔完場衝咗落去

見有擺後備

巴爾拿即刻㩒撚住呀鵬
咁個下腳都唔撚出
畀人出到個波係抵屌

放心，佢認得你啦Kisabb

基本上424，堅堅當辛祖係哈利簡尼咁用，放長傳俾盧9，
辛祖同林恩許執second ball
基本上無視中場

咁先係嫁嗎 唔通問有咩同女朋友講咩

巴爾拿有下都指住阿智叫佢做逼搶
阿智理都冇理佢係度散步

F7 垃王自己去
妹祖分波畀肥鳩衝

完

菊拎波進攻真係好慢

原來完場衝落去重自己仆街嗰就係你

保護cathy

手榴彈專員

黃梓

我反而覺得佢幾好 做到哂要做既野

我仲以為就完場拖時間衝出去

智好似特登唔理佢，喺正隔離點會聽唔到

加盟東方

下半場跌 watt 好多腳都畀唔到

今日佢係fit,人又過到，後腳俾到波

係個叉燒波射得柒

聽唔撚明呀

啱啦 閪人配閪隊

又可以吹奏丹尼

巴爾拿勁撚激動

係就正
多個仆街可以屌

丹尼＞馬高斯阿朗素

佢好似唔想同外援夾咁

史葛都有，應該入嚟揀下家

手足

屌足半分鐘，菊花係咪聽唔明佢噏乜東方班友仲要用西班牙文屌佢

Av堅係有料 有f7 垃王 辛祖 盧卡斯都踢到閪波 冇咗畜力 唔洗含淚撐堅蛇

彬仔喺美國讀完書返嚟大隻咗好多，仲夠膽去挑艾華度機

其實朱爾頓哩排打佢今日個位重勁
不過冇鈍哥就連個少少防守力都冇埋

係咁chi chi chi 再激動肢體語言
但菊花望都唔望

雞頓推上一格 出翻黃洋

佳佳今場態度好撚曳
唔追波唔逼搶
有空位又唔去
反而伊巴積極過佢好多

無意引戰，傑志今日正選零本土華將

打翼嘥鳩氣 佢得個頭有用

好事嚟，現場近距離睇好熱血

朱爾頓今年好似冇上年咁差，除咗有時交啲傻閪波之外

係咪想復辟贊狗

其實冇氣就應該換啦，朱屎等到90分鐘先換彬仔出黎

換羅梓個timing 又係啱啱好
撚到黃梓傻
又追返F7

【港超聯】場內迪高「見紅」場邊幾乎「講手」 傑志小勝東方上榜首
圖、文：麥景智
2021-03-10

東方龍獅與傑志兩支宿敵今日（10日）於季內第二度交鋒，賽前因觀眾席打氣區的問題令大戰氣氣更濃厚，最終吸引今季新高的2813名球迷入場。結果衛冕聯賽的傑志憑「黑山伊巴」丹恩奴域連續兩場入球，一球小勝尾段有迪高被逐的東方，在有球迷在場邊幾乎「講手」下壓過對方升上榜首。

球迷開賽前已有零星口角。

今仗是東方與傑志本季第二次交手，前者在菁英盃四強1球小勝淘汰對手。回到聯賽賽場，兩軍球迷的看台分布令這場宿敵大戰再增添火藥味。事緣東方主場球迷區今季轉設在旺角場觀眾席26區，傑志則同意作客球迷區設於9至11區，不過傑志的打氣團「界限街藍浪」認為東方的行動「有如『挑機』，『踩場』」，指會留在28區在沒有旗、鼓等用具的情況下繼續打氣。

東方今仗盡遣陣中迪高、費蘭度、辛祖、盧卡斯、艾華頓、杜度及艾華度7名巴西裔及巴西籍球員，連同倒戈的林恩許共有8名非華人球員在正選名單。有羅拔圖及唐建文等傷停缺陣的傑志則有杜馬思賽前重新註冊兼正選，停賽期滿的朴俊炯就與首次正選的丹恩奴域一同在11人名單。

這場宿敵大戰可謂甫開賽已進入高潮，傑志的基爾頓僅3分鐘就有一記遠射被葉鴻輝救出，東方守住其後的角球後反擊，盧卡斯門前僅僅「逗」高。這名倒戈的巴西前鋒4分鐘後再有機會，當時朴俊炯於禁區內漏踢，但盧卡斯單對單面對王振鵬燙射卻告軟弱無力。東方在首15分鐘的反擊對傑志後防造成頗大威脅，尤其費蘭度面對客串右閘的杜馬思佔到不少甜頭，11分鐘扭過兩個後抽射僅被對手閂出底線。

場上的火藥味到30分鐘後開始燃燒，東方隊長迪高在一次角球時被指肘擊對手被罰黃牌，傑志的巴爾拿之後又在無球狀態下犯規領黃。兩隊球迷此時開始對罵，有傑志球迷更衝向東方球迷區，雙方在場邊爭執要由保安及職員分隔開。東方及傑志之後各自再有機會入球，但同樣無功而還下互交白卷完半場。

換邊後傑志繼續佔較多控球，終在64分鐘憑一次罰球打開紀錄。賓紀文接應基爾頓橫傳射門「撻Q」，皮球輾轉由朴俊炯傳到門前，丹恩奴域快腳射破葉鴻輝十指關，連續兩場取得入球。東方落後下的攻勢反而愈見疲弱，更在84分鐘有迪高從後剷跌蘇沙，被球證以兩黃一紅逐離場。最終傑志守住1：0勝局，反壓東方升上聯賽榜首並打破對方聯賽不敗身。
From: 體路

指洋為港

如果場場都cathy iris 就好

王子冇進步過之餘仲退步咗好多，明明身形好過羅梓都仲可以得唔贏

佢算係傑志陣中踢呢個位踢得比較好嘅一個

又嘈犯國安法呀
講西班牙話丫拿

仲要自己勤力做gym

幾錢本？

羅梓身材其實好左唔少

20

佳佳有一半香港血統

復賽後因防疫措施，每場比賽只限入座率50%，今場在非假日晚上舉行，但仍吸引2813人入場；去年11月傑志對理文有1755人入場，今仗較停賽前最多球迷一場多出逾1000人。
From: 明報

係AV堅起碼雙閘用本土
輸到仆街

今日氣氛好正希望下個禮拜五繼續

星期五應該爆啦掛

依啲叫有骨氣

史葛頂Baena咪得

完全冇速 仲要一撞就散
又唔知邊個天才諗佢打左翼
但蘇沙出黎又會去左打正前
睇極都唔明
Btw見到一仔揸拐杖 好似傷得幾勁

我......好似見到肥屍🤡
From: 姚雋彥fb

贊B: 假鬼！

等一哥復出佢都係會翻去做伊巴後備架啦

蘇沙換orr好過
分分鐘dejan體能仲好過orr

今日都好好
3000零個位坐咗2800幾人

西班牙傳媒廣泛指拿樸達當選後，已接洽與深圳隊仍有1年合約的小告魯夫，希望他出任巴塞體育總監，對方已在今日請辭。中國《澎湃新聞》亦稱，僅執掌深圳半季的小告魯夫，合約中有免費解約轉投巴塞隆拿的條款。輿論普遍認為，這有助巴塞挽留今夏約滿的球星美斯。

搏下表現都好今場第一場超聯

仲要好大聲，大鐘底都聽得好清楚

究竟阿翹同Mika講咩講到笑晒口？

From: 愉園fb

所以點會聽唔到 唔想聽姐

冇左翼嘛，得佢係左腳，出到波同防守已經夠，加上佢身形可以屈到東方半土兩閘

仲少女？

唔係香港出生不了

子彈：我唔知我唔同意我睇唔到

其實係
今日巴爾拿尾段冇力亂嚟到

Of coz

佳佳 half chinese 都係本土華人

完場所有球員去同球迷致謝嗰陣
朱蛇都捉住菊花傾咗好耐
可能都有關

呢條友有d呃飯食
仲成日攞on9黃牌

龍仔

好野終於出咗糧

有得踢菁英盃決賽

羅梓擺左翼

成日自己撚甩波焗落腳就食牌，不過佢唔做on9嘢係幾勁，頭先有下俾人迫實都轉到身再分波

但係朱爾頓今季都做到

佳佳都搏到入波嗰球罰球既

同華杜斯完全唔同level

星期五有冇機會爆呢

所以Baena無乜用不如之後簽Scott頂佢

冇球迷認到佢咩

有佢逗住 朱爾頓先有得瘋狂推波

根本都唔同類型

要好似今場爭球迷區咁有啲gimmick先

佢好有膽識，令我諗返起佢四年前作客蔚山現代嗰場連過兩個韓仔

正 我落撚埋場打柒佢

唔同位既冇得咁比

上半場唔失波有運

就算出一仔，咪又會話佢係日本人

球棍剖腹死啦
咁都贏唔到

蘇沙都好似操極都操唔起咁

但Scott好似prefer東方多啲

多謝盧9就真，軟弱無力

av堅：搵到巴西閘call我

唔撚好唔加盟呀
我一定打撚到佢殘廢

唯一用途係整走迪高

你又知

下場傑擺東方坐大鐘底應該又爭過

原本輸緊諗住出佢
點知迪高攞紅即刻㩒咗
換馮慶燁

杜馬思今日打右閘

之前IG你問我答話覺得東方最強好多好球員，又話睇好東方

睇多幾場球棍波可能會轉軚

av堅唔係見杜度傷左佢都應該唔會換人儲印花儲到傻撚左

佢係答東方(巴西)

當四個雙閘其中一個咁用

From: 界限街藍浪

老老實實龍仔呢兩季有邊場可以做到菊正常發揮時候嘅嘢

中

第一次入場睇港超 氣氛幾正
但冇咩事我都係坐番中立區 差啲畀Richard揼中

差隻左閘就可以砌到巴西11人

黃威依家淪落到東方中場第六選擇
排係辛祖 林恩許 迪高 利馬 傻邦之後

其實蘇沙仲係外援身份未有passport

多謝支持

龍仔其實差不多要諗下下一步
真係見唔到d咩進步

係喎

下場睇爛區對流浪？

其實平時唔會咁

流浪今季好睇

上場對閪馬正選表現都唔突出，再係咁落去只會新個班追過

傻鳩堅以為出晒嘅鬼就贏

咁豪華嘅陣容都踢到成pat屎咁，真係學你個名咁

立立隊都ok好睇
爛區就真係不了

早兩個禮拜我講呢句比人圍屌

諗唔明點解唔出你

球迷真係逼出黎
咁樣反而逼到d球迷願意大聲唱
以後唔洗鼓啦
超日職追英超

佢哋唔sick ball la

呢個珍

今季隊波踢出黎係有諗法有form
係中堅翼位差減d
budget問題無辦法

氣氛好撚正
呢啲情況下兩隊波踢出嚟都閪極有限
吸客好時機嚟

請珍惜立立

可以借去中風嗰度扶貧

今季有埋peter應該唔會再3000嘅

坐左28段 氣氛好到仆乖
我差啲想打埋一份

扶貧

Scott得60分鐘氣
Baena似純防中
幫手解放左基10

諗番起17年東傑場煞科戰

紅旗

應該唔會當巴爾拿係純防中用掛，如果唔係當初傑就會簽畜力嗰隻古拿啦

港超有得嗌
日職無得嗌
港超又然

得光頭個期勁 完

最大用途係指手劃腳教隊友踢波

華佬都無佢屌得咁勁

要睇下得唔得閒

屌你老咪 講起打氣就諗起理文啲細路
圖書館睇書咁款

因為fd撐東方先坐26 原本諗住坐27食花生

一定要入場睇南區 唔睇南區唔好睇我講識波

唔好咁睇唔開
爛區一定閪波

傑志主教練朱志光表示，閒日仍吸引逾2000人入場感意外，並笑言對手有不少舊部下，有像踢隊內分隊賽感覺。他解釋，在羅拔圖受傷下，因而重新註冊杜馬思，並在今場正選保持不失。另他透露，預定下月底舉行的亞冠分組賽，有機會延期舉行。

東方主教練李志堅稱，賽事從觀賞角度固然精彩，但賽事關鍵是減少犯錯，承認麾下所失一球是頗大失誤，否則對方不易取勝。雖然落敗，但他為今仗場內氣氛欣慰：「如果本地賽事經常都可以這樣就好了。」

對於再次入球做功臣，丹恩奴域表示：「上場我說過希望做得更好，今仗的確有很多攻門機會和射門，而且這是我長時間休戰後首次踢足全場，所以很高興。」他說，知道這是重要一仗，對雙方球迷有重大意義，會努力協助球隊維持榜首。
From: 明報

伊巴痴撚線，好撚勁

咁希望你唔得閒喇

但傑班柒頭又真係廢先慘
又怪唔到佢

地球聯合軍

理文無左尼迪利係咪要靠馬交球王

人間有愛
唔好浪費$30/80

仲未傷好

免費都唔會入

今年閪波未到流浪
我會揀野狗隊

我剩係記得傑8-1東
司徒完場係教練席果到呆左

對lebanon嗰場好撚勁

real shit 今季係爛區鬥廢馬

靠基華尼頓同要再夾熟啲嘅金承龍

加埋中風啦

未比法官話係不誠實證人前係幾勁

守角球唔搵人企禁區頂，係球員失誤定你戰術失策呀

其實佢對支那個場都踢得唔錯
不過外流唔到好似就收皮了

司徒

馬交球王唔傷係幾勁

唔得閒

哇 都唔愛港超既

出埋李志豪啲垃圾
嗰場波有幾球都係輸東方自己
葉鴻輝好撚慘

季初嗰陣fit到漏油速度同把握力超好

一定要入場睇爛區 唔睇你唔好話自己睇過港超

出442唔通嗰場有假波

上個禮拜先睇完對東方

如果佢係香港人就好 呢個身型呢個速度

係
仲有d hold up play

踼澳門真係曬唒

5季季票持有人

一個八號嚟到打六號
依家哩個10號變6號

11/3 update: 暫時都係睇好東方嘅

ricky d 反擊幾好睇
真係可以整個主攻陷阱比人

我見有場係閒日仲要晏就波，要入香港仔，呢場都入先係真愛

理交無馬文球王甚麼都不是

上季有場入小西灣睇南區

持有上季套票
今季唯有含淚入場用咗佢

畀正價飛入小西灣已經黐線
仲要睇南區

嗰晚對傑志凍撚到

佢係咁屌鳩阿智
阿智唔撚理佢，係咪聽唔明

出彬仔呢下真心意外

同埋夠膽出好耐無踢過嘅杜馬思打正選

我係唔會講比啲新客聽
南區啲波有幾睇 要睇自己入場睇

Av堅戰術：有波就大脚交比前面幾個巴西兵自由發揮，再加埋搏角球同罰球

上季都俾光頭入過球，今年又嚟

都冇中堅揀，只好放棄加維蘭

基藍馬！基藍馬！

當亞援用一流

av 堅係要前面兩隻翼自己玩曬
前面無兩隻勁翼/無態就收皮

沒有伊高，堅堅什麼都不是

入藉香港

剖腹啦垃圾堅 咁都贏唔到

東方今日正選都7個巴西人
打和啦

佢都係上神檯做總監算啦

MOTM

夠7年未
但係佢代表過澳門踼A級賽

最撚弊係指完班友唔理佢 佢灰到

話咁快
離地球迷又出黎搶道德高地

落場80分鐘並取得加盟第3球的丹恩奴域賽後心情不俗，在接受訪問前後與球迷自拍兼大派簽名。他笑言對入球決定比賽勝負自我感覺良好，更重要是球隊交出好表現：「球隊今場有很多好機會，亦將東方的威脅減至只有一個好機會，加上是我自己很長時間後首次幾乎踢足全場，所以已經對自己和球隊感到很滿意。」雖然來港僅一個月有多，但丹恩奴域稱非常明白今仗對球隊及球迷的重要性：「我知道今場是全季最重要的一場，因為兩支最佳的球隊對壘，其中一支一定會是冠軍。很開心我們能勝出並展示最佳的水準，希望可以繼續保持榜首位置。」他又笑指目睹上半場的球迷衝突，更高興見到大批球迷入場感受氣氛，「希望所有事都可以和平地完結吧！」

傑志主帥朱志光就指相比贏波，自己對今場的入場人數更感興奮：「閒日也能吸引到2000多人入場都很值得開心，發現原來球迷真的很留意本地波，也高興他們能觀賞一場緊湊的比賽。」他又指今仗戰情緊張，球隊亦有些細節不足，但數名東方中前場均是其舊部：「我都教了他們4、5年，『合埋眼』也知道他們如何走位，訓練時也有對球員說。」林恩許、費蘭度、盧卡斯及辛祖均曾效力傑志，後3者又與艾華度、艾華頓、艾里奧、基爾頓及杜馬思等人形成一場「巴西內戰」，「他們巴西人都不想輸給對方，所以就讓他們自己解決。」朱志光又透露亞冠盃分組賽或再延遲舉行，對球隊下月的緊密賽程或是好事。

東方的失球緣於罰球看漏禁區頂的賓紀文，被對方輾轉將皮球送入禁區，主教練李志堅指是球隊犯了很大錯誤：「我賽前都說今仗少犯錯是關鍵，但看漏對方是一個很大錯誤，就算不斷提點都補救不到，相信沒有這球的話對方亦不易贏出。」東方在落後下最終只作一個調動，是86分鐘由馮慶燁入替受傷的杜度，李志堅解釋有兩個原因：「首先我們觀察到正比賽的都有一定進攻能力，球隊也只是等一個機會，之後踢少一人很就更難變，要明白比賽已是這個節奏，後備要入局是不容易。」
From: 體路

作客馬拉嗰場好撚勁

伊巴今日可以踢到80分鐘已經比預期中好

安永佳唔係香港人？ on9

中風幾好睇喎其實

佳佳唔係香港出世咩？

又延期

李志堅解釋有兩個原因：「首先我們觀察到正比賽的都有一定進攻能力，球隊也只是等一個機會，之後踢少一人很就更難變，要明白比賽已是這個節奏，後備要入局是不容易。」

笑撚死, 一輸波就要換啦, 都唔知點攻
後備唔用點要入局

原來潮流達人有94kg CLS

下星期五傑志主場會定咩票價呢

2021-04-05 (一) 15:00 -- 冠忠南區 vs 天水圍飛馬 超級聯賽 香港仔運動場

呢場？清明補假黎喎

應該起碼$100/$40

帶左個生客入場 都話完全唔覺佢40
反而問我韓仔係咪青年隊升上黎
話連續解圍撻Q嗰幾下好似踢緊學界咁

港超聯東方與傑志碰頭，兩隊擁躉場外因打氣區爭議爆發衝突，與場內戰況一樣激烈。

丹恩奴域賽後跟球迷簽名跟自拍。

From: 01體育

丹尼呢?

今日有接近三千人入場睇打交

杜國樑做錯左d咩

關唔關支那隊席位問題

閪馬都100，呢場大戰加多2/30好合理

啲數據攞明假，上面姚浩明明明得172，呢度又寫176

「藍鳥」主帥朱志光就笑言，今仗就如「過去幾年的內部分隊賽」，球隊在細節上仍有待改善。他又透露，亞冠盃分組賽或會再延期，意味傑志在4月份的賽程或有更多休息時間，對排陣及球員體能都是好事。
From: 01體育

sean操得切

幾撚好睇呀 坐正係隔離

係咪姐係話堅廢

比曬時間搞入籍 唔該快手啲

食二手飯

咁堅蛇今日係堅廢

比曬時間換亞援 唔該決斷啲

廢開

真打定扮打交？

輕微推撞幾下

好唔穩定，一時好一時唔好

伊巴當理文冇到

正選已經係港超最強陣容，後備想加強攻力都冇選擇
手執一副好牌，但仍然係中後場大腳踢上去，執第二點，搏邊路一對一搏罰球搏角球

真 有真睇波會認同 但唔知頂到幾耐 球隊心理壓力方面

殺死足球就係av堅呢啲球棍
呢啲踢法完全唔好睇，吸唔到新客

唔係講左最高都係100/40咋咩？

強仔傷

中風係爭個射手 d波其實做到上去

所以會然鐘偉強都深潛

洛9

希望盡快攞到1分先，21/3對南區有機會

丹尼今日太撚癲
閘曬傳中波之餘
仲要係唔會出界 傳得返出去

OMG好開心睇到哩D留言 唔係一味：好勁啊 贏曬 最緊要贏波 咩都假
愉園 理文 晉峰 D波其實好睇 當然 「結果論」球迷一定屌曬鬼

爭個中堅就真

佢班後防唔好送禮就得啦

打team play 成隊波一齊發揮好而贏波
長遠而言點都健康過屈個人能力而贏波嘅

都啱 入唔到都唔會自爆先🥴

睇波角度，東方下下長傳高吊冇得猜波，西到仆街

除咗藍區冇一隊踢法衰過東方

爭個中間hold波同衝
下下去到禁區邊就無目標開始亂黎

場波都無精彩到要企住睇，球迷區一有少少動作就企曬起身睇，花生味勁濃

東方d閘唔overlap
唔係應該難守好多

東方戰術
7 9 10 11自己去 完

Kevin Choy

【Sir Richard Bokhorst Stand🏟🇭🇰】

因為一個人，全城關注今晚這場波。

他沒有俊俏的面孔，卻有獨特個性。
他不是球星，甚至連波都未必識踢，
卻比摩連奴，更懂得搏取場邊焦點。

一路走來，他從不受社會規範所束縛。
除了出門時還會穿衣遮蔽身體私處外，
法例、規矩、禮貌等，他統統不會！

因為這個人，大家都關注今晚這場波。
卻非場內踢得怎樣，而是場邊幾時打架。

搞足球⚽️，最怕沒有noise。
這次球迷自製話題，足總多謝你也來不及。
只是，這類事情，加上這種球迷，
對香港足球整體發展，有什麼實質幫助？

我不奇怪他的所作所為，我只奇怪...
足總多年來對此等行為視而不見。
這位專去對家球迷區撕Banner的慣犯，
叫 Richard Bokhorst.

出呢個post
對香港足球整體發展，有什麼實質幫助？

今日場波其實水平唔高，不過叫做氣氛好，有死敵/同市打吡果種感覺

Kevin Choy寫埋這些垃圾
對香港足球整體發展，有什麼實質幫助？

佢班後防金草莓lv，點算

呢條柒頭蔡仲未冚家產

贊b是對的

血統撚

如果有果d 熱點圖，想睇下東方中場果度係咪綠色

差俊立喺場入面嗌住 好似今日咁 大定軍心

唔係av堅契仔又冇巴西血統，踢乜撚東方

依條廢柴打撚咗科興北上睇波未

中場對抗性好高
同埋節奏都算快

如果用世界嚟做標準嘅話
香港球迷其實係太斯文

唔係鼓勵大家做啲痴線嘢
但係球迷熱情有passion係好嘅

今日場波講波佬係咁叫人克制
明明個事實係已經好克制

今日俊立表現麻麻

頭先行入去坐嗰時，俊立喺度鳩叫：你知唔知呢度叫咩啊，界限街看台啊

港超聯 場外鬥到場內 「東傑」破2季入座紀錄
03月10日(三) 22:16

港超雙雄東方龍獅及傑志今季第2次對碰，周三（10日）晚上完成。客軍傑志憑丹恩奴域建功奠勝，取得寶貴3分。場內打得激烈，場外亦恍如戰場，兩隊球迷全場以歌聲及掌聲對抗，令球賽的熾熱程度進一步升溫，最終比賽更以2,813人的入座數字，刷新近兩季的紀錄。

東方龍獅對傑志的港超戲碼一向富有叫座力，兩軍近季的若干恩怨情仇令「東傑大戰」更具娛樂性。而今場聯賽屬雙方今季第2次對壘，大戰上演之前在場外率先進行一場「界限街看台爭奪戰」，事緣兩軍球迷因主客打氣區編配問題而引發「網戰」，爭議更由場外帶到場內，雙方擁躉於賽前隔空對罵，令這場港超大戰的火藥味更濃。

今仗入球雖然相對少，但絕不反映球賽的緊湊程度。兩軍球員在球賽期間不乏飛沙劈石的鏡頭，其中傑志的朴俊炯上半場中段，在一個角球攻勢前疑被「批肘」倒地，傑志球員隨即「圍球證」抗議，一度引起雙方球員起哄，東方迪高被罰今仗首張黃牌。

隨後東方反擊之際，巴爾拿與敵方碰撞之下又再點起火頭，盧卡斯與辛祖上前激烈投訴，巴爾拿亦被罰黃牌。此時球迷區突然爆發小規模衝突，有零星球迷「踩過界」挑釁，幸好有保安及時隔開雙方，令衝突未有進一步蔓延。下半場在「黑山伊巴」入球後，主隊全軍壓境，惟迪高情急之下掃跌蘇沙，領第二面黃牌被逐。最終傑志在2,813名球迷見證下，以1比0勇挫死敵東方龍獅。

傑志總監兼總教練朱志光受訪時，對當天的入場人數感驚喜：「贏波當然開心，但嚟到有啲興奮，因為喺咁嘅閒日都吸引到2千幾人嚟睇波，證明本地球迷都幾留意本地聯賽。」因配合防疫及社交距離措施，觀眾座位僅開放一半，但仍打破近兩季的紀錄，「朱Sir」坦言假如無限制，球迷可能會更多。而為傑志「一箭定江山」的丹恩奴域亦對入座大嘆開心，但寄語球迷「動口不動手」：「我見到有啲小衝突，但我希望所有事都循和平嘅方式進行。」

雖然東方敗陣而回，但球隊總監兼主教練亦對入座數字感高興：「氣氛相當好，場波從觀賞角度肯定係一場好嘅本地比賽，相信如果成日都係咁就好啦。」

第一次入場睇👍🏻👍🏻
估唔到咁多人入場
搞到坐左龍門後面
（側面係咪唔坐得？）
同埋睇左成場都認唔到d人
想問有無呢場2邊正選睇下

睇波講下粗口郁下手，家常便飯，亦都係足球既一部分

Dejan: Oh I haven't played against them. Let's see

全場都坐得
除左用膠帶同藍色袋遮住既位
睇正選可以上返球會fb or

我本人就唔會打交嘅
但係嗌交係基本啦

同埋今日氣氛真係隔著個mon都feel到好好

好撚正 我只見作行黎行去 唔知搵緊咩咁😂

歡迎加入先
上 可以睇到賽程呀，陣容果啲
入場除左VIP席，基本上全部都坐得，不過要留意翻邊度係球迷區，好多時都要企住睇，想坐低慢慢睇就坐其他區
旺角場比較推薦界限街果邊，氣氛好少少，多啲花生友同阿伯講廢話，都幾有趣

佢係咪當年果個大東京都共榮圈迷球?

入場都要扮斯文唔畀屌人老母，好撚左膠

好多撻Q同誤傳，但睇得出球員比平時搏命

主要係氣氛令球員入局，有種必贏決心，好欣賞丹尼

所以多球迷入場支持真係好緊要，之前港隊主場表現好都係因為咁

恭喜周三(10日)晚射入全場唯一入球嘅丹恩奴域再一次當選「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」。

加盟傑志之後第二次當選MOM嘅丹恩奴域，賽後接受訪問嗰陣就話，好開心可以為球隊入波之餘，亦好高興見到咁多球入場，但就希望大家入場睇波可以開開心心：「我見到有啲小衝突，但我希望所有事都循和平嘅方式進行。」

你對香港足球整體發展，有什麼實質幫助？
你在Facebook tag那些人，他們會分享你的帖文嗎？你這個水準值得他人分享？你看見慣犯也沒有阻止，只是拿著iPad說三道四，意義何在？可能你是比較天真的，以為tag那些人就會有工作機會及增加知名度。哈！真可笑也。哈蝦煆！你看看自己是如何搏取場邊焦點吧！

係呀

啲球員都應該知咩事 知呢場波唔止輸贏咁簡單 兩隊都好搏命同專注去踢 同埋呢場好有大戰氣氛

係港足寒冬時期(啲人話冇左因力係寒冬)
一場比賽都有2813人入場真係好誇張好厲害
雖然呢個紀錄可能得今場有但都係對呢個寒冬都係一個好紀錄

全日比賽完
東方0:1傑志

#韓仔膠東方前線仲膠
#開波無耐以為2比0
#場內有場內打場外有場外嘈
#比某迷圍屌住loser歡送好特別
#其實我唔係迷東
From: 每日悼念富力r&f退出港超聯

返屋企即刻再睇返錄播

原本如果愉園無得打東方
我會入咗小西灣睇藍區

堅持，從不設限
我們的丹尼

From: 傑志fb

如果冇波入覺得mom係丹尼/鵬

特別丹尼又踢足90分鐘，完全唔似39歲

Btw有左閘勁過丹尼未

復賽之後第一場去咗睇南區對愉園 勁餓波 小西灣都去了

感謝2813位球迷入場，為今季入場新高。
期待下次再見你們！

From: 傑志fb

真係最強左閘

今日氣氛好好呀🔥
禮拜日青衣！延續呢個聲勢！

From: 界限街藍浪

球迷：請問鍾偉強係咪傷咗或離隊?!
東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team：強仔早排受傷傷咗，而家正在康復。

相比起曾經被喻為丹尼接班人既黃梓

跪求任何一位手足剪丹尼今場j片

係咪傑志球迷？

其實斬波都唔係問題
東方係9斬無戰術無配合
盧卡斯今日發揮唔算好
但係佢有幾下hold到個波落黎側邊幾個都係傑志球員
大佬你就算比佢贏曬first ball 都無用啦

師兄呢個係咩網 足總個個？

yes

Yes

係足總網

可以選擇pc版或手機版

今天(3月10日)假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志1:0擊退東方龍獅，全取三分。今日的入場人數為2813人，購票人數為2682人，門券收入為港幣$129,210元正。
From: HKFA

多謝岩岩咁多位回覆
黎緊仲有咩大戰？睇黎旺角場最正同最有氣氛
理文係咪都唔差架？
好想睇亞冠果d 全場叫下都好麻

第一次睇港超覺得都比想像好 係把握比較差
不過東方其實前面果幾個幾有威脅
個11號好多時都拎到波 但最後一腳傳波都差少少
如果佢出得好少少應該有波入到
9號都唔差 辛祖幾sharp
個6號原來韓仔黎...見佢上半場三下都解唔到個波
阿鵬呢場幾有火 丹尼咁老都仲咁好波
傑志唔多留意到黑山伊巴？

睇睇港析巴會唔會剪 如果佢唔剪我睇下weekend有冇時間剪

13萬

感謝

最大路應該都係傑、東、理文
想睇下後生仔青春波就愉園、晉峰
飛馬、南區就可以不理

東方今日後備席係咪得黃威一個攻擊球員？

愉園隨時左右大局，話曬打和傑理東

18 鄭子森
23 黃威
29 奧利華
32 亞歷斯祖
77 王力威

除左黃威全部盃賽專員

淨係識黃威一個

扣左場租同足總抽水仲有幾多淨

Jojo同奧利華都唔係攻擊球員

頭先入場有一下以為去緊睇亞洲賽／港隊友誼賽
平日真係估唔到咁多人

jojo之前好似係踢翼？
奧利華早幾場好似打過替工翼同中場

同埋想問下第一頁見d球隊有黃藍顏色
係咪都係照分左黃藍

大家有無咩球員係覺得最好波等我都留意下
好似呢場咁
東方 11 9 10
傑志 黑山伊巴
仲有無邊個

傑志10號基爾頓

不過佢地都係踢中後場多

主要睇戲碼，就算係旺角場某啲隊踢嘅波都可以好悶

理文嘅風格比較吸引，快上快落
愉園幾個外援同一班本地仔仔配合得好
晉峰雖然輸咗好多場，但係著重控球，踢法悅目
流浪嘅比賽往往有戲劇性發展，世界波，絕平，絕殺

我覺得嚟緊可以留意幾場
2021-03-14 愉園 vs 晉峰 深水埗運動場 15:00
2021-03-14 標準流浪 vs 傑志 青衣運動場 17:30
2021-03-19 傑志 vs 東方龍獅 旺角大球場 20:00
2021-03-21 理文 vs 標準流浪 將軍澳運動場 17:30

黃威上場踢得咁閪，應該都唔會出佢啦

波衫顏色嚟

理文 基華尼頓 阿哥斯達

依個係手機版 入到去撳球賽結果就有 通常賽前就有陣容

3月10日 旺角現場實況（ 港超聯榜首大戰雙方球迷打交）

聯賽 傑志 對 東方第47分鐘大家都用行動聲援民主派47人，但前5分鐘雙方打哂交

其實上次菁英盃
朱sir係咪特登排閪陣
令av堅 無得捉路？

話算東方啲波係咪一路都咁閪？
今場淨係中堅分2邊斬上去 一係畀前面3隻哨 完全冇組織

av堅d波不嬲都係斬個波上去畀d外援自己搞

自從上季av堅開始執教就係咁

AV堅教嘅波一定閪

正選都放左5個攻擊球員, 後備得黃威...鍾偉強同陳浩偉都無喺名單

其實今場可以先收起F7或林, 打多個防中搶中場仲好

特別係呢個戲碼同啲花生帶動咗
平時可以得返400人
百零人都試過

比翻d credit佢
係佢手下everton係好左
識抬頭踢波同右腳落底斬
lugo 佢都tune好左d
但係佢d戰術真係

除咗冠忠藍區

台仔走左啦

喂呢個連登會員可唔可以唔好咁尻

陳浩瑋已經返咗台灣
加盟台中Futuro

要教練收起兩個外援級嘅本地球員唔 make sense
港超個人能力遠比戰術重要

列斯奧 沙普夫 梁嘉恆

真係幾閪下 淨係喺到斬 但前面啲人又唔係頂到 閘又唔overlap
但艾華度幾勁下 踢到T.silva咁閘晒啲波

Richard有咩好屌
當年比恆大球迷踩到上心口 喺主場區慶祝 都係佢一個拎住本書飛過去 嚇到隻支那狗口都震埋 淨係呢樣野都值得Respect

傑志6號朴俊炯

前場4個巴西佬點配合係好大難題
辛艾打正箭 被屈去打翼攻中

有奴卡時係咁打架啦 佢hold 波 再分俾左右後上事旦一個 然後就4打5 4打6咁
咁打都合理其實
中場創造力佢地本身又唔係好

咁佢都有表達嘅權利嘅
不過唔好過嚟球迷區啦
應該俾人逼佢換衫

左面比黃子overlap都無用
右面就應該係order
tbf 佢攞住咁嘅前線應該要4個搞掂

我啲朋友見親佢都嚇到走
佢通常都係坐龍門嗰邊

班人慣咗圖書館

我都係為食花生同季刊入場 本身諗住睇直播算
下星期到東方追返3分 希望好睇過今晚

左閘又慢又浮唔好overlap好過
右邊李嘉耀有本錢overlap 但上到去點配合又係一個問題
然後就係啲閘太慢 overlap 得慢冇人數優勢

東方80號

神枱級同埋你上面講咗嗰班就唔講啦，剩係講近排當fit

理文其他師兄講咗
傑志 丹尼
東方 迪高 林恩許
愉園 查理史葛 米基爾 盧斯安奴 黃浩然 林衍廷
流浪 亞加斯圖 林學曦 陳肇鈞
藍區 佐佐木周
飛馬 達施華
晉峰 諗唔到

真係會睇到wow一聲

仲要星期五晚 又有復仇意味
理論上就到多啲球迷入場

以行路去睇波而聞名

咁樣炒熱下有番氣氛其實幾正

罰球嚟

近5季東傑聯賽大戰入場數

2019–20球季
24/11/19 港超聯 傑志 3–1 東方 1,993人
19/09/20 港超聯 東方 2–1 傑志 0人

2018–19球季
25/09/18 港超聯 傑志 1–1 東方 3,489人
19/05/19 港超聯 東方 2–0 傑志 965人

2017–18球季
25/08/17 港超聯 傑志 1–0 東方 4,397人
18/01/18 港超聯 東方 1–8 傑志 5,415人

2016–17球季
03/12/16 港超聯 傑志 0–0 東方 3,843人
06/05/17 港超聯 東方 1–4 傑志 6,413人

2015–16球季
26/09/15 港超聯 東方 1–1 傑志 2,555人
07/05/16 港超聯 傑志 2–0 東方 1,677人

06/05/17 港超聯 東方 1–4 傑志 6,413人

呢場真係近年經典

入咗場冇再追po 乜27區頂成堆都巴打嚟

今日以東傑大戰黎講入場人數未係最好，希望下禮拜五會多過3000人啦

勇士

原來咁就年半 好多野好似琴日先發生咁

基藍馬唔好玩咁多波，其實防守幾好

佢啲一腳清波係幫咗隊波失少幾球

慶乜撚嘢祝

jojo學界神射手嚟

Between 基爾頓成功搞事拖延時間洗牌

心地差下場就俾亞加斯圖搞死你

喂，兩隊西波擺埋一齊都有4球睇喎，Real Shit????

U too

下個禮拜五要6半入場了

禾珊巧令女

佢攞完黃牌之後個樣幾開心

有入波就好睇咩

都2021仲要講本土華將

Racist

Cathy越大越令女呀 幾時嫁個金龜幸福生活

其實嗰場係ok精彩，但係最精彩係睇住肥彭每入一球羅神塊面就越黑一度

幾好睇

岩岩先睇返場波
Cathy係咪唔妥堅Sir, 好似串佢咁

今場都好呀，唔撻都贏唔到

但正常波都係清唔到下下撻q

其實東方中場都唔係控唔到，係肥9真係太廢做唔到pivot

想睇philip av大炒藍區

唔怪得咁fit

明明大埔攞嗰年呢度個個吹奏話咩大埔嘅踢法最現代，好好睇etc

真係笑死人

Cathy係咪幫Iris出頭
d問題越問越篤中死穴

堅蛇又係答得ON9
問佢點準備 好似完全答唔出咁 話場場都係咁準備
求其搵啲野答吓話提升左路進攻力 都好過好似而家發皮4咁.

覺得佢發問技巧都有問題，搞到堅蛇唔知點答

可能佢慣咗節目式娛樂新聞果陣問法?
我覺得球場訪問通常比較活生生啲. 生動啲.
當然啦, 唔係批評緊Cathy. 大家都好開心見返佢重返港超

尋晚忘記咗貼上嚟

冇人做校對？咁d甩漏都可以攞出黎賣

年年都係咁

想問下 洛9係咪當年東方個洛神

第一次有球迷衝入場慶祝

預售買曬飛

東方對傑志的「冠軍戰」，既是兩宿敵對決，又關乎今屆冠軍，尚餘的四百餘張門票，昨晨在旺角場繼續發售，短短半小時便售罄，代表全場爆滿的紅旗相隔10季後再次高掛。

勁cute

子聰都有拍vlog
要支持了

真係有人咁講過咩

東方好心炒撚左個呃飯食既狗堅啦
都無戰術 前面全部自動波
揸住啲咁既牌踢到成pat屎咁
屌你老母 真係好撚想睇狗堅仆街個個哭喪樣

吹奏伊高既踢法最現代

牛丸教得好有form
你知道佢踢緊咩戰術套路
狗堅就唔該快啲去死

佢有班堅家軍
雞佢=雞晒咁多個球員

你個名

咁嘅話會有半隊消失㗎

前提喺堅sir有班落先🤣

得堅sir得堅家軍

果陣係靠名將個仔伊高沙托尼carry隊波
完全唔關球棍堅事

想問大家仲知唔知果陣大埔有個外援大衛拉菲爾去咗邊？
同利馬互換球隊去咗飛閪之後就畀人雞咗？

尋日個入球

賓紀文撻Q
傳咗俾韓仔
韓仔射門射中東方30號隻腳
個波反彈去伊巴面前

有運

返咗巴西落班

Rollins Ching：我哋每個球迷都為港超進步出盡全力，今日入場嘅2813人，那怕是睇波還是睇打交，佢哋總算係為港足出一分力嘅一分子

當你批評別人嘅時候，我想知你為呢個港足做過啲乜？
蔡智恆 Kevin Choy：我需要向你交代？🤔

球迷：你對香港足球整體發展，有什麼實質幫助？

你在Facebook tag那些人，他們會分享你的帖文嗎？你這個水準值得他人分享？你看見慣犯也沒有阻止，只是拿著iPad說三道四，意義何在？可能你是比較天真的，以為tag那些人就會有工作機會及增加知名度。哈！真可笑也。哈蝦煆！你看看自己是如何搏取場邊焦點吧！
蔡智恆 Kevin Choy：你係咪認錯人？拿iPad嗰個人點睇都唔似我。🤔

另外，要增加知名度同工作機會有好多方法，我不期望 tag 的人會like & share, 有睇就得喇，起碼你都睇左，係咪？

至於工作機會，我已經有了，暫時不需要再多，謝謝🙏。

你當Richard做小丑又好乜鳩都好
客觀效果就係炒熱咗花生有2800人入場
佢喺度揀啲球迷嚟鳩屌反而好撚怨婦feel

佢等機會等咗好耐

有睇篇垃圾對香港足球整體發展，有什麼實質幫助？

朱sir仔連伍爺仔都敢屌

好似係唔夠國家host東亞組
應該等得切蘇沙tomas Sean入籍喇掛
係唔知dejan同baena份約簽到幾時

就算真係批評少少都無乜嘢啫
都冇人完美架啦

叫佢收爺啦
死返北國睇你個支超啦

唔知亞協對印度烏豬會輸幾多球

堅sir對愉園打三中堅，對傑志打返四後衛，都唔知佢想點 🤣🤣

😊😊😊🙌🙌🙌
From: 丹尼fb

其實Cathy問嗰啲都好多野可以講
只係堅蛇豬波唔開心唔想答

Q1. 今場波球員有咩要改進？
A1. 打得唔錯，正如賽前咁講，大家要盡量少犯錯，係一個錯就輸一球波，係比賽關鍵

Q2. 傑志入左球後部署上有無咩變動呀即刻？
A2. 覺得控制左進攻，係等個機會姐，唔緊要啦等10日後再打過

Q3. 黎緊有咩準備呀想追返？
A3. (面露不悅) 場場波都係咁準備架啦，依家我會關心傷既球員啦，因為迪高有紅牌，要睇下點樣去調節返，好嘛？

完

梗係有，又話2閘用得好似拜仁，又話中前場點樣自由走動拉空啲位對方無所適重之類

反正就吹到天上有地下無

其實問題都正常呀

而我淨係知道伊高fc🤣

巴爾拿最大作用係咪解放基爾頓

基爾頓呢幾場勁到

堅狗塊面勁燶

AV堅同拜仁一樣用十一個人，佢啲戰術真係好似拜仁

淨係嗰年選最佳11人已經睇到啦

2個中堅咁廢都入選

如果我答
A1：上半場把握唔到對方後衛幾個失誤，下半場出番嚟俾對方拎咗主導仲靠死球入咗一球，下場喺下半場出番嚟時要更加集中
A2：傑志入咗波之後將防線縮後，我地要搶番主導權嚟攻，但可惜之後打少一個，後備席上又無咩進攻人選，所以淨係用咗馮慶燁頂中堅位
A3：聯賽漫漫長路，19號又對番傑志，會參考番呢場有咩做得唔好加以改善，爭冠前景仍然好樂觀

A2. 覺得控制左進攻，係等個機會姐，唔緊要啦等10日後再打過

咁答擺明係落後之後，無諗過有變動

A3 就直頭發晦氣

可以有咩變動，後備度得黃威係進攻球員

但佢啲波都唔經中場就咁掘上去

屌你老母av堅
呃飯食都算啦
仲敢對我珊黑面
唔反你都唔係人啦

連續2個撻Q但係竟然最後入到波，好癲

盧卡斯個態由開季到而家都無好過仲出佢，擺辛祖打正前，求其放黃威或者傻邦係中場仲好

賽前應該要有plan，落後要點變陣
堅sir好似無plan過

我個plan係冇落後

伊巴捕位係好到個波好似識自己去搵佢咁

前幾個post仲有人話要丹尼退位

係我話既

major

丹尼真係好L勁

不過睇落佢唔係好有態，同傑志根本無乜供應

講真 有幾多生客會識Richard? Lukchard就識！(賭俠大戰拉斯維嘉斯)

總要有一班瘋狂/熱情球迷成個場先會熱鬧起來，尋晚好熱鬧但唔一定係因為有二千八百幾人入場，我就坐龍門後面所以聽得好清楚。球迷係球會重要資產，可能有球會鐘意冇消費力而又靜到不得了既人做球迷但我諗應該得好少。

有人會認為俊立, Richard等行為會嚇到生客但係...你坐到老蓮咁遠啊！佢未跑到黎你都去到新世紀啦！(可能誇左)

我好印象深係有年亞協大埔旺角場對北韓425，大埔入波後圍住旺角場跑左個圈！係！成件事好on9好好笑但又幾熱血...

佢打交自有人會解決但用呢個理由話驚/嘈到你而唔入場我會覺得好好笑 🙂

#我唔洗tag咁多人同page刷存在感
#冇人識我個page都照寫啦
#我冇人咁把炮揾傑志攞飛但入場支持權健啦
From: 每日悼念富力r&f退出港超聯

傑志將戰亞冠盃，今次請來巴爾拿和丹恩奴域兩位星級外援助陣，其中有「黑山伊巴」之稱的丹恩奴域在這場大戰首次為傑志正選上陣，雖表現不算突出，但仍攻入致勝球，盡顯身價。

傑志為應付亞冠盃，簽入了巴爾拿和丹恩奴域一攻一守星級球員，其中較早來港的巴爾拿在復賽後已多次為傑志正選上陣，丹恩奴域在完成隔離後曾兩次後備入替，當中在對天水圍飛馬的聯賽曾梅開二度。今仗丹恩奴域首次與巴爾拿齊正選，巴爾拿交出一貫水準，中場攔截力不俗，傳送亦穩定，「解放」其體能極佳的中場拍檔基爾頓。

丹恩奴域今仗上陣80分鐘，雖未算發揮「空中霸王」本色，但跑動甚多，勤於協防。下半場攻入全場唯一入球，雖幸運成份較高，但亦有賴他在適當時間出現在適當的地方。

個個page d人成季都唔知睇過幾多次直播
唔好話畀錢入場睇

原來果個菜生真係當年亞冠因為反傑飛去日本撐柏雷素爾起IG出post串錯柏個拼音又自爆支持幾隊東京都球會果個大東京都共榮圈球迷

屌得好

第一個話大把本土好過dani 係邊一年既事

次次入親場都見倒俊立
試過幾次同frd雙料娛樂然後兩場都見倒佢

佢明顯係全職睇波

Let's go Kashika？

西班牙三子入籍果時呢度有人話佐迪同列斯奧有用好多，之後有2個人話大把本地左閘勁過丹尼，其中一個係fake news聽

有次喺單車館睇單車佢都帶領觀眾為港隊打氣

全靠fake news聰加持
傑志成功三連勝

傑志必定三連勝

佢本身就有哂兩邊身份證

Credit: 送禮覲

當年甘巴爾將一個外援位用係閘位度
係香港波真係好少見

關咩事呀 好老實如果就咁吊個波上去俾外援湧已經入到波 做乜要搞咁多地面推進小組個啲

考古

香港地搵個可以踢足90分鐘又上又落唔浮嘅都難啦
唔講速度用波

上面個句咪我講架囉😭

佢最勁係同體波台班人嘈
然後痴到搵人哋個地址出嚟，再幫人瘋狂叫pizza hut

唔會啦 咁既時勢班球員走得去邊

過到理文先講

但d first touch已經屈機，一控已經睇到分嘢

睇下丹尼 再望下對面黃梓

黃梓似39歲多d

港足健吾

仲未有機會睇佢實戰

係咪得我一個覺得佢踢得麻麻
好多波都hold唔到比杜度艾華度殺晒

對理文應該win
始終理文攻力太弱
踢閪波應該都和到

呢啲真係香港足球毒瘤嚟

球棍堅戰術:

0-79分鐘: 放波比外援自己去
80分鐘輸/和緊: 鳩斬+艾華度上前頂

季初睇咗場深水埗，最有印象反而係生波開得幾遠

我當年叫 fake news 聰數 d 例子聽下，結果都收坤山

我買左兩張黃牛

入波個下見哂功架
老啦

放費蘭度比東方，個體系難夾左

鷹哥都睇本地波

為咗拍片坐27區，

真人上連登

no
嗰係係東方+川崎fans jkbb

最記得錬因為亞冠踢到閪，所以出現反東聯合軍

佢不嬲都普通料
係初出黎果陣猛咁吹捧

東方本身都多人到可以出3隊，少一半人咪好囉

心沒放棄，身體就會跟隨

3個月後將滿34歲的隊長盧斯安奴，自上季起在愉園所有港超賽事踢足全場。

#captain #fightingspirit #鬥魂

From: 愉園fb

港超咁少比賽一隊都要成三十幾個人

陳湛曦、張國明？

講咗咁耐，小編終於有機會親身嘗試喺呢個新場踢波。而家就同大家「包膠」一下，分享一下心得:

交通： 雖然位於較偏遠位置，但球場門口有巴士站 （愛達樓站），一落車行幾步路就到球場， 其實非常方便。唯獨踢最後一節（9:30 - 11:00 ) 嘅波友要注意巴士尾班車開出時間（班次疏落）。以小編自己同其他波友溝通過，回程時除咗靠隊友車落返觀塘／ 藍田／ 將軍奧／ 彩虹，大多數人都係CALL uber 車走 ( 幾個人一齊夾）。所臉若果有機會踢最後一節，點樣回程真係要諗定。

場地： 長度同櫻桃街，興華西街差唔多，但兩邊邊線比較窄，長傳兩邊轉方向時好易出界。由於邊線緩衝區唔夠一米，仿真草隔離設有坑渠蓋，若果天雨路滑 （就好似尋晚咁），好易跣低 ( 尋晚都有幾名隊友因為咁跣低）

燈光： 呢個問題都比較嚴重，由於球場裝咗燈罩，光線分配並唔平均，場地易出現一忽忽問題（見圖二），而且光線太強，頂波時可能會有「殘眼」感覺。

有帽外套： 呢個真係要必備，尤其係而家溫差比較大時間。由於球場位置處於山上，風勢比較大，加上落雨，真係會有被風吹到頭暈感覺（可能尋日香港都比較大風緣故）。為咗身體著想，踢夜晚波朋友絕對要帶定一件有帽外套傍身，以防萬一。

龍門框： 相比鰂漁浦一期龍門框偏細但個場比較大（9 人場用7人龍），呢個場既龍門框就合比例得多。

仿真草： 由於場地較新，FG／ AG 足球鞋，以至碎釘都可以藉落場踢波。平底鞋就唔好喇～

更衣室： 位於球場入口，非常方便。場地職員都會友善地提醒你盡快沖涼（如需要）

希望以上資料可以幫到各位波友喇。

From: keymansoho

支持牙鷹

過對面馬路搭lift落返秀茂坪大把車走啦

尋晚遲左入 要坐龍門後邊
無拍到
希望下星五都咁激

果個係JacK Kwok

就黎四年

其實韓仔嗰下唔係撻啦

180度轉身起腳係咁上下

佢本身都中龍，係省中黃梓

講起新場 有冇手足踢過新鋪嘅九龍仔一號仿真草 過幾日要踢

港會七人賽好似反應幾快

呢度d手足咁癲 講錯一句比人追擊咁耐

郭建邦 許宏峰 方柏衝

陳衍光都得

傑志先係有三十幾個人嗰隊
只不過依家東方後備組一隊都可以入爭標組

唔止踢得閪，係當日黎同光唔玩跟住狗志低聲下氣搵5件接收球員，又要盧比度幫手做翻譯，到搵到新水喉就串串貢話踢返亞冠，仲話俾聯賽亞軍踢亞冠係笑話，再加埋亞冠唔俾球迷去廣州作客，好多因素先做到地球聯合軍

踢得閪事小
佢哋明知旺角場位有限都俾多咗位恒大球迷
又搞到香港球迷買咗飛都冇得作客廣州
當年反東只係對呢啲不公義嘅事情嘅不滿情緒所導致嘅結果

全中

依單野柒左咪預dani 威多最多2年到
退休就冇得講啦
點知依家就黎4年

我見佢大部分時間都唔會好落力咁去追波搶波
都係儲力等機會多
始終39歲

新鋪唔係2號咩

係喎 我記錯

1號靚場嚟嚟，2號就真係爛到仆街

公道啲講當時新水喉聾屍都係執屎全部都係黎同光留落的屎

煞科戰，界限街全部區球迷都圍屌東方

同埋嗰陣FB 有「反東方龍屍大聯盟」

唔俾球迷去廣州作客同反口踢亞冠唔係啦

唔緊要
期待你地之後嘅片

【🎤賽後訪問・李志堅】

東方龍獅激戰傑志以一球落敗，賽後總監兼主教練李志堅表示：「賽前已表明今仗希望球員能減少犯錯，但最終被對方把握一次防守失誤而落敗，在這高水平的賽事中是勝負的關鍵。」在部份主力球員因傷及狀態未足下，堅SIR坦言球員已盡力踢出部署，可惜未能把握入球機會：「現時除希望盡快了解杜度的傷勢外，亦要全力為數天後的兩場硬仗作準備。一如以往，我深信全隊上下都會汲取今場經驗，繼續全力爭取最好成績。」

————————————————————
Follow我哋IG → EasternLongLionsFootball
入Shop買嘢 →

#EasternLongLions｜ #東方龍獅 ｜#EasternLongLionsFootball ｜#東方龍獅足球隊 ｜#onEforaLL｜ #ELL

因為一個人，我被人用 message 炸醒咗。

他沒有俊俏的面孔，卻有獨特個性。
他不是球星，甚至連波都未必識踢，
也比摩連奴，更喜歡圖書館球場文化。

一路走來，他從不受球迷意見所束縛。
除了出門時還會穿衣遮蔽身體私處外，
豪邁、狂野、激情等，他統統不會！

未必因為呢個人，大家都關注尋晚嗰場波。
但我被 message 嘈醒，就一定關呢條友事。

搞足球⚽️，最怕沒有noise。
呢條友嘗試澆熄香港足球熱情，中央多謝你也來不及。
只是，打篇文，加上三個逗號，
對阻止 Richard 嘅熱情，有什麼實質幫助？

我不奇怪波友的 message，我只奇怪...
呢條友多年來對香港足球有幾大貢獻，課過幾多金錢、時間。
這位專喺大家熱情正盛時指手劃腳嘅智者，
叫 蔡智恒 Kevin Choy。

就係 每日悼念富力r&f退出港超聯 嘈醒我，搞到我要中午一點出 post，強烈譴責🤣🤣🤣

雖然係 Don't Make Stupid People Famous，不過我都想大家一齊笑佢，其實好多朋友都早過我入咗去留言笑佢，但被佢鏟晒，所以……大家都知啦……😂
From: 文曲里公園巡遊者

仲有亞冠對恆大出聰頭仲要上半場攞埋紅牌
擺明送分俾恆大

Dudu要快啲好返

我暫時唔覺特別好突出

新本地波潮文

黃梓踢352左邊翼衛好啲

hea踢亞冠，聰頭半季出得幾場，作客恆大竟然正選。
對當時好垃圾嘅畜力用洛神，搞到傷咗對唔到水原。
作客川崎用第三門將梁宇昊，當亞冠太公波。
主場唔用大球場，話要遮個嘉頓廣告好多手續要搞，講到好難做咁。

Peter對球員好，但搞波就係業餘

其實兩個巴西中堅今場幾穩

點會 過能要求咪仲高左

根據琴日季刊
dont慌只係26人大軍
反而而演同kidchild先係3x人大軍

當年東方打亞冠完全冇準備冇目標
好似拉雜成軍 本地兵唔係最好
4外援米曹 洛9 羅拔圖 勞高 冇個有亞冠級數
放走基藍馬 法圖斯 搵謝敏榮 黃志聰打中堅
起馬傑志肯搵啲似樣嘅人嚟打
咁嘅人腳打亞冠搏做三零部隊

東方後備唔夠傑志平均

復賽後踢咗五場波
丹尼四場正選一場後備入替總共踢咗405分鐘
除左鵬之外傑志陣中上陣時間最多

主場打川崎黑鳩咗人哋一次全餐先執到一分

作客川崎個場又真係太公波既

佢套form咁多年都係咁
19年大埔銀牌決賽對傑
佢臨完場前就係放基藍馬打翼同艾華度打中鋒

射手係唔洗同你段段爆 球球要爭贏你
只要right place right time就夠

唔好話要丹尼level
而家搵個本地貼近以前gps峰level都難

球迷角度會想你爭下亞洲系數分
傑志最尾一場對蔚山都full team

兩者冇話對與錯 始終比多d球員體驗亞冠都好正常

聰頭真係經典
事後仲要有人話佢個季嘅防守數據係最好
次次都垃圾時間對d降班隊
更係好啦屌

咁要入波要湧時咁又錯唔曬
唔同仲慢慢猜咩

泰國踢了

官方：江蘇、廣州亞冠小組賽在泰國舉行

From 懂球帝

原來係咁，當我冇講過

考慮到現時武肺帶來的旅遊限制及隔離政策，2021亞冠東亞區分組賽，將延至六、七月舉行。

資料來源:

仲江蘇

//Meanwhile, Thailand will provide the backdrop for the matches in the East Region Groups F, G and J, with the venues for Groups H and I as well as the exact dates for all Groups to be decided and communicated in due course. The Preliminary and Playoff matches of the AFC Champions League 2021 (East) are also postponed and will be played in centralised venues of their respective Group Stage matches.//
From: 數字球

反而奇怪個場畀梁宇昊玩都唔畀喇叭泉

From: AFC Champions League

泰國

辣殺 AFC

胡慧沖又贏

都合理
秦國點都易傾過XG
XG政府理撚得你咩比賽, 總之就唔會就你改任何規矩

傑志應該頂唔順泰國個種濕熱天氣

日本南韓又唔搶host
6 7月秦國熱到hihi

江蘇散班嘅一連串反應
01體育同拜仁兄都有報導過

六月咪撞正香港隊？

一定冇菌啦

前提要有供應，但尋日傑志無乜

香港隊係六月上半個月
唔知AFC會唔會編亞冠去六月下半個月

呢兩日會剪丹尼精華，敬請期待

會唔會又出現唔放人事件？🤣

g chi

Dllm死泰狗

又無既
江蘇收皮即係三隊泰超入分組賽
一個國家搞掂係方便d

要含淚睇亞協東方，不過要全力支持理文

有冇人坐界限街 記得尋日臨完場丹尼有下解完圍 巴爾拿同佢拍手 熱血到呢

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (39)

如果無傑
香港23人點揀
我文我東我愉我藍做骨幹
有無機會call晉峰撚落場玩下

話刷神射手
結果辛祖季尾場場三球輕鬆反cup

話刷得失球
10-0就無咗

但係晉峰可以揀邊個

咁AV堅不嬲都係靠屈外援嘅個人能力

佢點捨得唔出外援前鋒

菜狗咁撚賤同無恥嘅，揾傑志攞飛但入場支持權健

香港人睇中超你估流架

泰國而家好似仲未俾外國人入境？

JJ 茹子

曾仲楠 佢有高度

我覺得米曹ok嘅，不過拍檔太廢

又深潛返了

其實我覺得黃偉國hold波算幾好
咁矮 但好多時都hold到
反而其他華人未必做到

泰國下月有條件放寬外國旅客入境後的隔離措施
2021年3月8日週一 下午7:09

泰國政府宣布，下月起放寬對外國旅客的防疫措施。 衛生部長說，若果外國旅客在入境前的3個月內，曾經接種新型冠狀病毒疫苗，並能夠出示出發前3日內的陰性檢測證明，入境泰國後要強制隔離的日數，會由原本的14日縮短至7日。至於未接種疫苗，但能夠出示陰性檢測結果的人，隔離日數亦會減至10日。 泰國在疫情下，實施嚴格的防疫措施，導致當地旅遊業和經濟受到嚴重打擊。
From: RTHK

都唔會嘅

F7左，債王右，雙翼齊飛

況且之前佢都跟過球棍

一個國家食多幾組煩小幾樣
同埋硬係覺得支那會出手唔畀香港搞

個下好嚮
me坐龍門後都記得

咁英國返黎終於唔洗21+21

btw之前嗰個blog放流料？印度又搞返嘅？ 雖然果亞今季搞印超嘅經驗都幾夠佢地搞一組比賽嘅

1日1個po，港足番黎啦

出糧未啊😬

又諗起方栢倫

講就易，事實係唔得
費蘭度就傷左

支持牙國

派膠派到冇得踢喎

無糧出都踢得咁好
做咩要出糧

亞冠依家喺六月踢隨時令第三循環取消

傑志請左新的一隊及青年隊教練

朱蛇又收皮？

佢鞭緊早幾日個巴打屍

依個真 想搵個斬波靚既都無

點解好似好耐冇見阿一哥

巴爾拿：只有丹尼你明白我

Working with喎

之前喺英乙Exeter City做Head of Coaching
係咪黎做技術總監

係咪同一個人

佢twitter又係寫顧問
真係唔知佢係做咩位

傷咗
琴日有巴打話見佢要用拐杖

關咩事

係香港政府唔畀對上21日喺英國出現過嘅人上機

【亞冠盃】泰國包辦三組 傑志主場希望落空
March 11, 2021

亞洲足協（AFC）今日（11日）公布部東亞及西亞區亞冠盃分組賽的主辦地點，香港代表傑志身處的J組主辦權最終由包辦共3組比賽的泰國奪得，換言之傑志需在6月遠赴當地比賽，香港則只能主辦亞協盃J組比賽。

AFC今午公布亞冠盃各組的舉辦地點，雖然香港有邀交申請，但傑志身處的J組最終由泰國取得主辦權，該國將同時主辦F組及G組比賽。AFC透露決定主辦地點時考慮多項準則，包括最少旅遊限制及隔離規定、航班方便程度、當地醫療情況、球場數量及最重要、由AFC支付的新型肺炎測試費用。

AFC同時宣布，考慮現行各地的旅遊限制及隔離安排後，決定將原定4月21日至5月7日上演的分組賽延遲至6月及7月舉行，外圍賽亦改到各組主辦地方上演。傑志將與中國的廣州城、泰國的泰港，以及外圍賽勝方爭奪出線席位。香港早前已取得亞協盃J組的主辦權，東方龍獅及理文會在主場迎戰台灣的台南市FC及蒙古220體育會。
From: 體路

如果美帝鋒唔係南區蹉跎歲月，好可能再上一層樓

無亞冠睇

似係 contractor 顧問公司

無得現場睇姐

廣州城

睇嚟仲有媒體分唔到廣州隊同廣州城

第三循環執柒左佢

AFC透露決定主辦地點時考慮多項準則，包括最少旅遊限制及隔離規定、航班方便程度、當地醫療情況、球場數量及最重要、由AFC支付的新型肺炎測試費用。

泰國喺場地同旅遊限制方面贏香港啦
濕鳩政府點會為左足球放鬆隔離限制

但係唔放鬆隔離限制，我地會連亞協都搞唔到

佢係顧問公司嚟考察，唔係傑志請教練，你睇下條tweet @doublepass，其實之前一仔同巴拉克去克羅地亞嗰篇新聞稿有講

為了持續優化青訓系統，除了繼續採用西班牙球星大衛韋拿創辦的DV7 Academy提供之教案，傑志今年更首度聘用比利時足球顧問公司Double Pass，從學院架構、教練及發展、梯隊管理、以及與一隊的銜接等方面協助傑志有效地提升青少年球員的潛能。雙方的工作已於上周展開，並已與不同持份者進行了多次網上會議，讓Double Pass 更加徹底了解傑志的青訓架構以及營運，以便日後能「對症下藥」，盡快提升傑志的青訓水平，令香港未來的新一代更有機會在傑志成為香港足球的新希望。

Double Pass擁有超過15年經驗，國際足協、英超、德甲、日職、以至格拉斯哥流浪、哈化柏林等球會，都曾受惠於其服務，改善青訓系統。Double Pass稍後將派員到香港考察，傑志亦會定期檢視雙方的合作情況。

又冇波睇

韓仔要拗腰轉身撻都情有可原

屌你賓州文冇壓力之下大撻真係做乜9

足總網update咗下星期五傑志對東方門票$120, $50

方柏倫一定有吹奏過

揾埋外國顧問公司，件件真係好有心去做好青訓

估入場人數

我估2400

講完呢句之後18年dani仲要大傷好返同之前冇分別

反而f7未傷19年已經跌曬watt,依家真係唔知踢唔踢得返

之前搵嗰間double pass呀嘛

咁佢都高嘅.....

身體質素夠哂
係爭個腦
可能始終都係前鋒出身

兼埋打正中鋒頂下波

省港杯嗰期真係勁
可惜之後就冇乜進步

根本唔係左閘料，反而佢企硬踢前鋒，可能仲多機會

係因為呢句太經典

列文擺佢打中堅

我記得 fake news 係撐光仔

南區太悶無睇，上次入場睇係科蘭仲係傑志個季

而家係咪姐係亞協係香港踢
理文東方
亞冠傑志就要去泰國踢 入到8強4強果d遲下仲會唔會有機會返香港踢

我因為都係呢排先留意好多野唔識
亞協起碼d球隊應該廢d ？
咁主場再加東方理文應該大機會贏d
球迷見到有機會贏波 應該都睇得開心d

亞協東方理文+台灣+蒙古
咁既戲碼都幾難吸引球迷入場睇

亞協亞冠有主場都係好事
但亞協作客都出到線 亞冠無主場就好難偷雞

sean返到香港了

小西灣對傑志，下半場踢右翼衛
亂嚟的

而家港超開快車
都要去到5月中先完成頭兩個循環
唔知點安排第三循環

個數訂得咁盡都係想人俾錢聽大頭啫

入場過2000當你贏

隔離21日，再操兩星期，最快4月中先上到陣

JJ狗仔嚟，仲話以自己老豆為榮喎dklm

唔識唔緊要，問就得，最緊要有傾有講

亞協分組賽理文同東方嗰組，定咗係香港踢，但係要正苦放寬外隊到港嘅隔離指施先搞得成
亞冠分組賽傑志嗰組，因為定咗喺泰國踢，所以傑志要飛去泰國踢亞冠啦

亞冠同亞協淘汰賽都唔喺香港踢㗎

亞協球隊基本上比亞冠弱
仲要只係分組賽定咗喺香港踢
東南亞球隊唔弱過東方理文
西亞球隊強過東方理文

以前有隊北韓球隊叫4.25
齊晒北韓國家隊嘅主力
亞冠級數 但係無亞冠牌照
所以每年都踢亞協 喺亞協超班㗎
前年去到亞協決賽輸俾西亞球隊

咁快唔記得AV堅連航源都贏唔到

入曉明蛇我信

洗撚揀佢咩 龍門個位都唔到佢啦
8號門將佢都唔知有無

尋晚都話呢場起碼$120/130啦

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (38)

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇開港超嘅點都會入場，至於吸新客就應該難d

留名下個禮拜bin c

係，傷半月板
佢自己話要休息3個星期

Push